{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61665&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천비치스토리펜션"
    },
    "text": "当宿は大川海水浴場から近い位置にあり、徒歩2分の距離に位置しています。 また、噴霧菖蒲海水浴場は車で4分の距離にあり、大川レールバイクは車で2分の距離に位置しています。 宿には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿への入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われます。 バーベキュー施設があり、2-4人を対象にバーベキューグリルを利用できますが、料金は20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューのご利用は夜2時まで可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者が同伴しない未成年者は利用できません。 ペット同伴は不可であり、宿泊施設のイメージは実際と少し異なる場合があります。 宿泊施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内で使用してはいけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は大川海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには噴霧菖蒲海水浴場や大川レールバイクがあります。噴霧菖蒲海水浴場は車で4分、大川レールバイクは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿には何の設備がありますか？",
            "answer": "宿には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿への入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿への入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は2-4人で20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンが追加されます。また、バーベキューの利用は夜2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない限り利用できません。また、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があると言われていますが、どのようなイメージの違いがありますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と少し異なる場合があります。具体的な違いについては明記されていませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は客室内で使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 570
    }
}